多謝你愛過我

我知道你有一直默默關心我
多謝你 就算分左手都仲對我好
雖然你冇表露到出黎
但我感受到你個心 係想我好的
你放心 就算冇左你係身邊我都會一直好好的
我希望你都係 只要知道你過得好
我先會過得好
所以請你時不時都要俾我知
你過得好好 就夠了

咁豁達

好犀利…

因為係佢飛人

做咩要分手

係我俾人飛

係時候放低了
折磨自己太耐

對方話攰 唔想再繼續
佢起左部牆俾佢自己
而我已經行唔返入去佢個世界

紅豆妹。。
我身邊最近有個叫紅豆又散左
你個名有無映字

冇

你未遇到姐

你未遇到我姐

死仆街又背住我溝女

呢啲逢場作興過眼雲煙
bb你知架

過你老味

真係唔應該比飽飯你個八婆食😒

好明白呀，但我自己無你咁睇得開！

same here
愛到盡力卻無力挽救
佢話唔愛就唔愛
留我在原地獨自傷痛

放低佢啦絲打 個人會開心好多

睇完你啲字個心好酸

既然對方已經覺得好倦好辛苦
起左幅牆同你斷絕來往
點解你仲要嘗試爬高同鑿幅牆想知道有關佢既事？
俾你知道佢過得好 , 你先會覺得好
咁又有咩意思？

兩個唔同世界既人勉強一齊根本無好結果
既然佢最後都放左手 , 點解你仲想拖番佢隻手？

放過人同放過自己啦

尋晚一路打呢堆字一路喊

因為我唔捨得佢就咁消失係我嘅世界中
我指嘅知佢過成點 係睇佢social media
或者問候一兩句 見到佢開心就好
就算佢之後有拖拍 甚至係我知自己以後都會搵個第二個
但佢永遠係我好重要嘅人
因為佢陪伴過我渡過了一個陰暗期
雖然而家冇左佢我跌得仲傷
但我明白佢點解要走
佢過得好 係我人生生存嘅動力
你明嗎

原來佢消失左之後 , 仲係你永遠好重要既人
我諗佢睇到應該會好高興

樓主貴姓

你個諗法好似我個ex
但係 我睇唔透
真係可以咁豁達咩？
係 大家都想大家過得好
但好難做到好似對朋友果種關心

唉

[member]知完近況 其實仲有咩好講
反而佢一搵返我 啲回憶只會不斷出返哂嚟
本來我以為自己放底咗佢 但原來未
令我覺得遺憾同內疚

而且既然佢已經有咗新對象 叫有新生活
我真係諗唔明 點解會搵返我 想話做返朋友
其實有呢個可能咩？定係有其他心態

其實咁樣搵一搵我反而令我更辛苦
我唔知樓主ex會唔會咁 但我係囉

最後我選擇咗 朋友都唔做 至少呢一刻我做唔到

有時候分開左 真係好難做到朋友。。。唉

彼此傷過，好難做得返朋友

我本應經歷應該同你一模一樣
覺得唔夾 所以分手
之後大家互相關心大家
但我之後發現咗佢分手原來係因為佢中意另一個
其實冇鬼係唔會死人
如果係你 你又會點

一開始我都信佢
信左一年

你說你好累 已無法再愛上誰

我都係啱分手